係時候入8083

等收成

等埋我

跟

趁未有人知呢隻既潛力，就係買入機會

無潛力

呢隻係千股黎，fake左好多人

點FAKE?